張宇人:自己子孫兒女喺今後20年，隨時都會受影響，唔知點解會咁樣

美國早前列出制裁中港官員名單，而行政會議成員就暫未受影響，但身兼行會成員的立法會議員葉劉淑儀早前就曾公開表示，話唔怕畀外國制裁，最多咪唔去英美國家，仲話自己正在捨棄美國資產，而另一行會成員兼立法會議員張宇人接受電視節目訪問時都透露，政治風波已禍及妻兒，其太太和子女在開立銀行戶口時遇到困難，仲感嘆子孫今後20年都將受影響。
張宇人在訪問中指，自己在美國冇資產，其他地方都冇，佢坦言唔鍾意被制裁，但自己從政，已對家人構成影響，自爆太太與子女喺開立銀行戶口方面有困難，兌換美元都係，形容係不幸，話銀行知道自己係佢哋父親或丈夫，手續成日都要搞好耐，部分甚至寧願唔做佢哋生意。
佢仲話，自己子孫兒女喺今後20年，隨時都會受影響，唔知點解會咁樣，但現今世界就係咁。喺美國加州攻讀大學的張宇人，在「行政會議成員個人利益登記冊」中顯示，佢同配偶喺沙田區擁有一個住宅及一個車位，未有申報在海外持有物業，亦冇在公共或私營公司的受薪董事職位，而立法會的議員申報中，亦冇申報佢在外國持有物業。

諸：行會成員葉劉淑儀上亮相本節目
我問她擔不擔心被制裁
她說現在不擔心
但若她通過23條就可能會被制裁
她會分散在美國的資產
你也是行會成員 你擔心嗎

張：她富有 我貧窮
但有這風險

諸：你在美國沒有資產？

張：我在世界任何地方都沒有資產

諸：所以你不擔心被制裁

張：我不喜歡被制裁
它影響我家人
但我身為政界中人已影響他們

諸：你說不喜歡被制裁
但對家人有什麼影響？

張：就算開銀行戶口
就算買美元 他們也受影響
無論有沒有被制裁 我們都受影響
過去10至15年 如果你有家人
如果你仍是政界中人
現在甚至有人做審查

諸：你的家人開銀行戶口時遇上麻煩？

張：是

諸：那些麻煩？

張：銀行知道我是他們的爸爸或丈夫
他們總要等長些時間
有些甚至不向你提供服務

諸：你的妻兒申請銀行戶口時有麻煩
有些銀行甚至不向你們提供服務

張：是 很不幸

諸：為什麼

張：甚至20年後也會影響我的孫兒
我不知道原因何在
但現在世界便是這樣

子子孫孫都留係大灣區
好幸福

20年張

唔知

已經分唔到佢係 on9 到咁定點.....

有咩影響啫？
有習大大同中共支持
有人民幣仲用咩美元呀
屌你老母死漢奸

點會唔知姐
不過愛國既話就唔會有影響

好人好姐做乜換美金？
係唔係想帶錢走路去美國？

點解唔直接問佢做乜換美金

我就唔信張宇人你外國無資產喇

有無唔係自己講既 美國查下先算有定無

做埋咁多仆街野，物禍及妻兒囉

生就累人，死就累街坊就係呢啲啦

中國人點解要去美國

其實佢地係中共啲在港代理人
畀佢地兌到美元咪即係中共都可以得到美元

中国人做乜要兌美金？
要兌就兌人民幣

去支那無影響喎,快啲轉晒啲錢入支那虛擬銀行啦

阿爺實撐你嫁喎，你為國家付出咁多

叫個女愛國
入黨咪得
中國人愛中國好失禮咩，應該感覺光榮先啱

佢無唔代表佢屋企人無架嘛

哎喲喲

中國好差咩

睇黎佢真係好鍾意20

其他地方都冇，佢坦言唔鍾意被制裁

算坦白

廿年張

佢係中國有冇開餐廳?

原來前奶共狗咖喱佬仲做緊tbb

Onlun799

睇唔起中國呀而家

反正都只會用rmb 唔會用美金
換唔到就可以完全避免換錯的機會
他應該表達高興及感恩

男拔萃大大個孫中山銅像天下為公，你條撚樣就係舔共產黨屎忽窿，而家舔撚到屎都冇得食

拔萃160年出咗你呢啲咁嘅柒頭

真係家門不幸

係咪度定條路反骨
大把手下幫佢做白手套啦 講哂出黎托撚

匯豐已經係最佳證明 企中國等於輸
美國 又贏

屌你老母你係中国人返中国住開中国戶口咪得囉

返大灣區用數字貨幣

"唔知點解會咁樣"

唔用美金咪用人仔law,愛國係無用美金既需要

佢有料就唔使做廿蚊張咁耐啦

無論有沒有被制裁 我們都受影響過去10至15年 如果你有家人如果你仍是政界中人現在甚至有人做審查

佢似係講緊普通vetting，佢係政府/政界中人，屬於PEP (Politically exposed person)，不嬲都會比一般人查多啲查耐啲

似乎唔關制裁(sanction list)事

咁間接呢？

我不知道原因何在

希望佢同張震遠一樣，最終收皮

無知既垃圾，$20都唔值

有中央，怕咩？

證明港共真係垃圾黎
做到行會都可以亂講野
林奠想辭職又俾人錄音 麥醜娟爆粗又俾人爆

世界任何地方都冇

香港唔係世界一部分？呢條友真係傻既

應該係佢個仔先叫廿年張

最想見到的畫面

其實聽嘅對象唔係我哋

她富有我貧窮

唔知？！ on 撚 99

搵背靠強大的中國國有銀行幫幫你
一間唔得就第二間

做共狗抵撚死

佢智商又180所以唔識正常思考？

抵q死

換rmb開中國銀行咪得囉
信國家怕條毛咩

NOTED

人不能兩邊奶 呢個道理仲未識？喺到扮傻？

抵死啦
仲唔知點解

即刻自殺 斷絕禍源

返大陸啦，支那走狗賣港賊

信共產黨唔驚

男既挖煤，女既做雞啦

你有份搞鳩好多人既屋企人, 而家屋企人俾人搞鳩返都好合理

你支持港共夠會影響到人哋啲子孫la 自私撚

諸簡寧問埋d問題好似引導佢比人恥笑

唔怪得知成日話冇影響啦
原來佢地連影響緊都唔知咩事

因為好快制裁到行會成員,之後就到臨立會2.0議員.

果然真心說話用外語講,真心好多, 一個佢, 一個陳智思,仲有成堆

想跟機換美金？收皮啦

香港換唔到美金，返大陸換咪得囉咁都仲要人教

用咩美金，人民幣啦

做中國人有咩唔好

想知道制裁人既親人第2間銀行會唔會幫佢地做信用卡服務
例如中資果D撚屌

noted with thanks

咪便撚宜左你囉

懷疑扮慘R著數

唔知啊 唔洗知架啦 你出殯個日都唔會知架啦

依家提醒自己下世做人小心d啦

張：我在世界任何地方都沒有資產

收爹啦你老母
你而家住緊層樓租？

繼續愛黨啦屌你咁多聲氣

去大灣區囉

否定國安法為腥港帶來繁榮安定，拉得

佢做咩換美金

有咩影響啫 你想移民去外國咩？
影響到你做唔到漢奸？？？

離地到咁

等睇奶共奶到斷六親

張宇人你條死漢奸，正一賣國賊
完全勾結外國勢力

攬炒呀

不嬲政客都係 PEP 一部分唔係隨便開到 account，以前所有銀行當香港係中立地所以唔會咁嚴格執行 AML。

張生你身為行政會議都唔知？洗唔洗邱後行政長官，國定係一條出路家保安局局長李家超或者後悔莫及劏房波話你知？

其實香港都開始同國際脫軌不如就取消 AML 玩盡佢吸納第四世界資金話唔定係一條新嘅出路。

抵撚死啦

唔垃圾都做唔到官

佢自己無，可能仔女有

on9 身為中華兒女去奶美帝？返大灣區生活唔好咩？

20年?我只係知制裁仲未夠多
要嘅係生生世世代代啲子孫都走唔出大灣區

呢條廢人依家應該日日打俾田大少問點算呀救吓佢屋企人啦

仲未知咩事呀?扮傻?

20年？係一世啊，仲喺度呃你個孫女

你自己努力爭取返黎嫁喎..點會唔知

手足果20年又點樣？

香港人都唔知點解要過得咁撚折墮
if we burn, you burn with us

唱人民幣 返大灣區做大爺咪仲享受 唔明有咩辛酸

其實只係講畀阿爺聽
要阿爺多啲補償
佢哋呢啲上等人
邊會有影響
仲有大把利益著數

自己做過乜心照啦
未冚家剷咪算好囉 你估死全家只係口號？

呢d垃圾官員影響香港幾代人
我都想喊

佢退休脫離恐怖組織
美國會唔會放佢一條生路

昨日嘅因，今日既果

窮爸爸，富爸爸，被制裁爸爸

可能英國先係佢祖國 其他國家包括中國先係外國 咁大陸無資產咪姐係外國無資產 哈哈

人地只係影響你家人。
但你利用你手上權勢影響全香港人幾代人。
仲要係極惡劣個隻影響。
甚至將香港自由社會斷送。

做咁多仆街野 抵啦柒頭

企開啲啦扮無辜屌你老母

你班冚家鏟夠影響全港700萬人子孫後代成世

廿年你都死咗啦。。。

仲未制裁

唔知點解？冇腦？

呢條友真係廢人嚟

返大灣區啦

不是今後20年，是直到永遠

咁愛國做乜要換美金做漢奸

抵啦

做陰質野俾人制裁就係公道啦。

有國安法 就會繁榮穩定 政府廣告都有教啦 只會影匯一小撮人

為所作行為負責 二十年太小了

因為：

You support the dictatorship. You ask for it

唔知點解會咁樣

基本法比既

諸簡寧而家咁黃仲有得喺tvb做

奶共係有呢啲後果

問佢點解要換美元，點解要用外資銀行。
咁撚7愛國返大陸la屌

佢唔知？ 我都唔知香港點解搞成咁呀

中資點解要為香港人冒險俾美國制裁

賣港賊以為無代價 廿蚊張 仆街啦

學你阿姐啦, 扮都扮個no fucking care樣出嚟先得嘛

想扮呀？

佢啊哥有料到林鄭曱甴強都同佢哂冧
講乜都唔敢炒啦

愛國請用人民幣

點解唔做勇敢的中國人

仲乜要換美金
仲乜唔用崑崙銀行

禍必及妻兒先有用

藍營嗰邊嘅放負撚失敗撚

廿蚊張做咁多陰質嘢 依家少少事就叫春

愛國的代價

家族成員

d

s

個個都知你唔知
做人都幾失敗㗎喎

我都唔知點解我有份納稅，但啲錢掉q 灑落海～
仆街，喊咩春！

子孫以後stay係大灣區搵食 就不會有任何影響了

唔知點解？

報應

孫兒理鳩佢死啦，最緊要自己奶共

擁抱祖國，擁抱rmb，怕咩野？

佢死左係咪就會唔駛兒孫被制裁?
咁未必要20年喎.

擺明美國就係想逼你辭職行會成員，做成第一個缺口

我知你愛國嫁
唔好中計

唔對美金 冇大外
都未凍結你美元資產

冇事信政府

千萬唔好中計踢

#曲

絕子絕孫咪唔受影響lor
咁蠢ga

邊個話美國制裁無用

即係陸續有來，又或者有d無講出來

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

再推下佢仆街

係PEP收佢皮
但鄭月娥被人制裁
自然有寒蟬效應啦
香港行政會議成員分分鐘係下一波被制裁對象
梗係收佢皮先啦

有党，不怕，没事儿

嘩 俾多20年強國發展仲得了既
要唔要美金都罷啦